[未來紅衛兵入] 爹親娘親不及毛主席親

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派

，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

醒呀各位！小心玩膠自焚！

(突發)香港紅衛兵第一小隊，成式招收隊員！

推

支持共產黨

寶寶好撚驚呀
腳踏實地，每周搞街站派傳單播克驚片，靜靜地贏唔好咩?

自推明志
自推明志
自推明志

目標只有一個: 港共政權

推呀
唔想玩膠玩到輸撚左

自己推自己

堆